唔駛再恨打風放假 不如搞次全港大罷工

訴求：要求重設香港重光紀念日為勞工假期

腦魔都唔入

訴求2:要求增設孔子誕辰為勞工假期

訴求3:要求每年回暦一月一號為勞工假期

訴求4:要求每年6月13號為勞工假期

訴求5:要求年初四增訂為勞工假期

訴求6:要求訂立阿當·史密斯冥辰為勞工假期

推

6月11日公眾假期

全港用 linux

劉細良誕辰紀念日

有假放無所謂

咩事？

老綜KO

不了

Why?